\section{Vorwort}
Das Sprichwort \enquote{Vier Augen sehen mehr als Zwei} gilt allgemein als bekannt und gesicherte Erkenntnis.
Darauf aufbauend stützt sich das Mehr-Augen-Prinzip, welches das Vier-Augen-Prinzip auf beliebig viele Augenpaare verallgemeinert.
Das Mehr-Augen-Prinzip ist in vielen Bereichen ein wirksames Mittel zur Kontrolle und Absicherung von Entscheidungen. Ziel ist es, das Risiko von Fehlern, die Personen- oder Vermögensschaden nach sich ziehen können, zu verringern.
Deshalb existiert für dieses Prinzip auch ein breites Anwendungsspektrum
zu Themen wie Qualitätskontrolle, Entscheidungsfindung, Zugriffskontrolle und mehr.
\\Obwohl dieses Prinzip so allgegenwärtig ist und von sehr vielen Unternehmen praktiziert wird, ist die Unterstützung durch Software nicht ausreichend umgesetzt.
Hier setzt unser Produkt \name an.

\subsection*{Informationen zum Produktnamen}
Der Ursprung des Namens findet sich in der griechischen Mythologie. \textit{Argus panoptes} oder Argos (\textgreek{Ἄργος}) war ein Riese, dessen Beiname \textit{panoptes} soviel bedeutet wie \enquote{der Allsehende}. Ob er wirklich hundert Augen hatte, wie er in der Kunst dargestellt wird, oder schlicht sehr aufmerksam war, ist nicht bekannt. Der Riese beteiligte sich an einem der vielen Konflikte der Götter und erregte dabei die Missgunst des Zeus. Wie so oft war Zeus vom Anblick eines weiblichen Wesens - Io - überwältigt worden und befand sich in der misslichen Lage, diese Affäre vor seiner Frau Hera verbergen zu müssen. Als Hera begann, Verdacht zu schöpfen, verwandelte Zeus Io in eine Kuh. Aber Hera, die solche Züge ihres Mannes nur zu gut kannte, blieb misstrauisch und bat Zeus, ihr die Kuh zu schenken. Widerwillig, aber ohne andere Wahl, überließ Zeus Hera die Kuh. Io wurde auf eine Weide geführt und Hera beauftragte Argos mit der Bewachung der Kuh, um sicher zu gehen, dass Zeus die Finger von ihr lassen würde. Nichts sollte sich Argos' Augen entziehen. Zeus aber schickte Hermes auf die Erde, der Argos einschläferte, ihn tötete und Io befreite. Aus Trauer, ihren treuen Riesen verloren zu haben, nahm sie die Augen des Argos und brachte sie am Federkleid eines Vogels an: dem Pfau. Von dort an war der Pfau ein ständiger Begleiter von Hera und taucht in vielen ihr gewidmeten Kunstwerken auf. 

Unser Webdienst kann zwar nicht wie Argos mit hundert Augen über schöne Kühe wachen, macht es aber möglich, Aufträge mit einer großen Anzahl an Augenpaaren zu kontrollieren - und das, ohne jemals einzuschlafen.